【流拍收場】環海．東岸拍賣單位 無人承價收回

有「劏房之城」的紅磡環海．東岸，未入伙先有業主將單位拍賣。黃開基拍賣行，今日推出環海．東岸1A座27樓L室拍賣，實用面積194方呎，開放式間隔，開價440萬元，呎價22,680元，開價僅較業主2015年10月購入價407萬元，高出33萬元或8%。

拍賣行現場約7人到場，全程無人舉手叫價，最終流拍收場

本月10日，黃開基拍賣行首度拍賣紅磡環海．東岸1C座29樓D室，實用230方呎，開放式間隔，開價528萬元，最終零承接，流拍告終。到場的女士表示，「環海東岸的價格未到心水價，睇定啲（樓市）」

睇黎呢個盤 唔輸錢都好難走得甩
3年前買都搞成咁
麥包RIP

唔計

其實好撚慘
3年樓花 到今日都未收到樓
想賣都賣唔到 要靠拍賣行
地產商又一撚狗傑作

拍賣行現場約7人到場，全程無人舉手叫價

其實呢7條友去黎做乜9

6個係記者 剩低一個食花生

重有其他野拍賣既 應該
或者去到先知開價

肯定有媒

200零尺想賣500萬
依打個6折都賣唔出啦

依家

咁仲call 唔call 燶

可能係公園啊伯去涼冷氣呢

7個職員

其實麥包係賺緊錢 點解成日屈佢

賣得出先叫賺到

事主可能破埋產

靜靜地刨下馬經都好

佢以前幫老細搞d劏鋪都執唔少啦
唔知同家燕姐friend返未呢

硬好話呢啲劣質單位緊係無人要

以前就昆人話要上車先

麥包呢？

拍賣行低成交無認可性唔計！

放600先有人買， 出價太低啦
有無尊重過買家

開399萬俾人做9成按揭應該賣得出

亞視壽包.jpg

細單位係咁的，買來養狗咩

成日係度發白日夢買到實沽到

唔輸錢唔使旨意走

當周圍樓巿回復合理價，劏房就最好劈價，唔大折讓鬼同你接貨

巴打幾有point

百幾呎 比狗住

兩個人住都嫌細啦
冇九按邊個會買

我支持班業主strong hold
唔到價就封盤

邊個負皮我，講事實又唔啱聽。

唔係咩？ 如果周圍都10k 呎，養狗屋仲唔劈到你6k, 呢期d 狗屋咁q 多，你估真會咁多人想住狗屋啊

到10k呎周圍都係宜居的選擇，唔通真買來做炮房咩

咪臭係
德福都跌到一萬一呎嗰陣啲納米樓仲夠膽賣兩萬
high撚大咗真係

係發展商

買劏房根本就係劏鋪收場，不適合做生意，供應又多，業主又唔齊心

冇錢上車又隔硬買樓嘅人先買呢啲垃圾樓嗰堆冇實力嘅買家已經消化哂 唔會再有人承接呢啲垃圾單位

拍賣行收幾多錢一次

拍賣前唔係知個底價架咩？

230 尺 500 幾萬

如果抬唔到上會就好睇
呢個垃圾盤好多人用九建個plan

如果佢地買嘅係兩房單位，樓價跌我唔覺得佢地會死，因為實會有家庭客家接貨

200呎 一條友要買樓嘅有冇需要比4百萬住一間200呎嘅樓 買嘅都戇鳩嘅，好想知班環凱東戇嘅業主後悔未

呼吸plan10萬上車，仆街啦佢地

價單顯示二按貸款首48個月息率P減3.1厘（當時P為5.25厘），其後年利率為P加0.75厘，可分30年攤還

P+0.75
一個月供多成皮野

250萬 放到租8000 大約4厘
咁就差不多 如果唔係真係無人接

呢個盤前後好多買家o既價錢都爭好遠
228 呎 350萬又有，500萬又有

佢唔係市場參與者
講乜都唔計

錯 單身都唔會買呢d細單位樓花
買得呢d 9成係炒樓撚
仲佢地蝕到仆街死全家

5000蚊租就好理
4厘回報
即係1.5M

共通點呎價15k 樓上，俾西發賤商搵大笨。呎價貴管理貴，投資自住都唔適宜

手持汽球既傻仔係場上邊個比多兩成接我個波！

我係拍賣行就倒轉黎賣
每口價減五萬
第一個出手即刻成交
百幾呎賣4百幾萬真係笑話

最大獲可能係麥包呢種，d 劏房賤價先賣到拖低成個盤，想升都難

加租咪得
成班廢淡都唔識既

講左細價樓實跌先，好友就話lump sum細，唔會跌，問題係講需求呢種細價樓係最低，組織家庭根本唔會諗，單身就痴屋企算數啦

利申：老婆有一個194呎單位

依座野，將會同浩劫灣，愉景一樣成為歷史蟹貨，唔同既係，東岸居永遠唔會返到家鄉

個業主

如果有好多AA買左呢d 垃圾樓愛來炒，可能爆得仲快。

好正，194呎想賣440萬，點解個業主當初咁戇鳩用400萬買個200呎都冇嘅單位

以為賺硬囉

問下25k大業主3zero

香港地而家d 樓花都開始危險
屌你老母就黎變到大陸咁

0 蚊叫起咪得，唔夠底價一樣可以收返

有則 千祈咪撚買 轉個身都難

d業主唔想面對真正既市價

愉景係咩？愉景新城？

唔係如果，真係有AA狗上當架，細細粒容易食丫嘛

打工打到連自己都呃埋，加上班濕鳩失埋業，諗起都扯呀

拍賣行現場約7人到場，全程無人舉手叫價，最終流拍收場

個場面，柒到無朋友

根本唔適宜住

比錢買劏房，諗出黎賣果個on9，買果個更on9

輸少當贏啦, 仲想賺

三年前22K一呎根本貴到離譜

未蝕一半唔計
未流眼淚唔計

個鳩個都諗住賺硬先會買

前排0首期都夠膽死

去現樓睇吓就知點解
樓下一大堆大陸人

全面轉場高級1樓1

個個位，周圍都係窮人（蝗、蝻），重有一堆車房，真係留比你啦

咁撚西 百幾呎都有露台

睇返4個月前嘅post，班友話當初笑人百零呎，而家起碼值6球，賣完渣住3球笑緊你班廢淡

德福一萬蚊呎真係可以有排拎出來同d垃圾市區豪華劏房比較
嗰位走佬業主功德無量

賣得出先計數啦

就快要上直通車了

九建於2015年以長達三年樓花期開售環海．東岸，以市區樓300萬元有找作賣點，發展商更炮製「開心直通車計劃」，樓價5%首期便能做業主，然後以滴滴金方式，在收樓前每月供樓價0.35%，到入伙才上會。計劃引人上車之處，就是直通車買家可毋須提供入息證明下，餘下最多約85%樓價可全數向九建旗下財務公司申請一按或二按貸款。但價單列明，最終按揭利率以承按人最後審批為準。

臨近入伙，發展商終公佈直通車按揭利率。消息指首年利息為P（最優惠利率，5.25厘）減0.5厘，實際利息4.75厘，第二年將調高26%至6厘（P加0.75厘），還款期最長30年，不設罰息期。根據一手成交紀錄，環海．東岸已售出的近1,000個單位，多達近640伙採用「開心直通車計劃」，即十個買家，六個選用。

中招?

麥包之前借錢炒iphone都輸到仆街 好似三百萬
乜啲眼光咁差
發夢夢見

買樓方面大陸真係容易過你班港豬

做一樓一

好過弦海，弦海重閪

諗果個仆街
買果個on9

樓價跌次次都係呢個盤出黎威

紅磡同大西北冇可比性

地獄直通車

新跌市指標